[懶人包]polyu手足 記者會

20人左右 分開唔同小隊
唔知有冇手足被消失
有假FA/黑社會 破門敲門 以軟硬兼施迫手足走
開記招 希望狗聽日唔好進入poly
唔好再包圍poly 手足要光明正大離開

死仆街 死都要迫死班後生

推呀屌
手足唔係CONDOMM

推

push

推推推推推

可以點救手足

推
聽朝包圍理大？

Push

支持
巴打開po啦

[緊急!!!]1128 保護理大手足 萬人紅隧齊齊返工

推
手足唔係condom呀

好變態 每日半夜開始整爆門聲 整爛門鎖 又行黎行去扮晒野 完全係精神折磨